點比signal個男人？

曖昧左一排 點樣先可以暗示我對佢都有意思 但同時又做到有矜持唔cheap唔係easy to get

勃起

摸佢屎忽

一齊食朱古力

認真討論呀

利申: 真絲

叫佢你屋企睇戲

主動約佢出街啦

士撚旦話下星期佛誕
問佢出唔出黎慶祝唱佛經
佢say yes姐係冇機 因為佢做左和尚

用碌鳩拍佢塊面,佢有FEEL自然會幫你含

笑左

太cheap 搞到成件事好似純粹係性勾人咁 我係想認真拍長拖個堆

約過 但佢成日都覺得我當佢普通frd咁約佢

咁咪普通fd咁出lor
一出就情人咩

岀街個陣close啲

具體啲

視姦佢 記住望到佢望到你為止
100%work

身體接觸 例如笑嘅時候輕輕力推下佢 或者行行下直接揸佢碌鳩

輕撫賓舟

揀套上緊畫既戲 暗地表示有啲興趣
比如FB share , WhatsApp status 之類

對方真係有意既 會同你研究下

人多擠迫嘅時候就橋住佢隻手
買杯野飲 飲左之後話好飲問佢飲唔飲
呢啲都係暗示嚟嘅
利申 之前曖昧嘅對象都係咁對我

係有意思就直接話畀人知啦
有啲男仔好蠢㗎

去到餐廳叫佢同你share嘢食 一人一半咁

個時同條仔未一齊個陣我比signal佢係有次行到啲類似香水鋪既野 然後佢話哇屌原來女仔有時既頭咁香係因為噴左呢啲野 我個時就同佢講話下但係我冇噴呢啲野架喎你聞下 佢好似比我頭個陣洗頭水味吸引左 依家就一齊左啦

一般女請個男既食波餅

你d 基佬咪除褲得囉

直接告白

人獸

整蠱樓主咩
成頭油

同佢講佢已經係你嘅奴隸,以後唔準再J其他女.

呃你做咩

死hehe

當我認真，約佢飲野
如果最後咩都冇即係佢對你冇興趣

身體接觸就係最好嘅暗示
男人係膚淺嘅動物

M 字腳對住佢

送張王浩信硬照俾佢

gay撚到

性暗示不了 費時佢誤會我係免費雞只係想要性&sp

比之前多少少身體接觸
出街著到比佢知你有為佢打扮

都曖昧緊仲唔係signal?

定你單方面覺得曖昧

佢成日whatsapp 都心心or kiss emoji再加個miss u

ig story除左我之外無post過其他女仔

又成日約我出街 除左番學 7成時間同緊我一齊 e.g 一個星期出三日街 每次4-6個鐘

咁係咪我單方面 ？

打扮下我覺得可以

要你自己先知係咪真係曖昧，你個人感受黎，而且都要睇對方係咪player

一般呢d情況應該曖昧多排，再明顯d暗示幾句等佢拖你就得

行街繑佢隻手

畀心基

強姦佢

第二句笑左